有冇安眠藥推介？最好少副作用

失眠困擾左3年 最近幾個星期仲嚴重左
起碼4 5個鐘先瞓到 一係就直情瞓唔到
嚴重影響我日常生活
大家冇乜啲安眠藥推介下 好辛苦

Melatonin
呢隻算係補充劑 有助入眠

我飲左咖啡之後成個人胃痛
尋晚訓唔到
已經成個人好唔舒服
你仲要忍三年
辛苦了

Piriton 唔上瘾 又幫到你瞓

褪黑色素

Marijuana

公院醫生成日開既收鼻水藥

黃色圓粒個隻

CBD extract from marijuana
係香港合法，自己google search 門市

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

如果你仲可以靠自己訓到既就食 melatonin 啦
gnc 都有出，watsons 有賣
唔好打算食安眠藥，一食就好難戒
我食咗五年幾啦好想戒但真係戒唔到，吸毒咁